她熱衷於通過寫作來幫助她的社區和教育他人。我從午夜清洗飛機5年學到的東西——馬修威默2020年8月30日財富
她還開始允許員工專注於激情項目，並表示這樣做會讓每個人對自己的工作更為興奮，也更渴望表現出色。管理者如何遠程識別倦怠|克里斯蒂娜·吉爾| 2020年8月28日|財富
對於女演員瑪姬·西夫（Maggie Siff）來說，美國的種族正義感是強大的，她在流感大流行期間與家人一起躲藏在緬因州，重新點燃了舊情。女演員瑪姬·西夫關於美德信號和她的“對社交媒體的過敏”|埃羅莫·埃格貝朱爾| 2020年8月12日|奧茲
Nasirabadi Reza是一位互聯網營銷專家，熱衷於撰寫和分享通過多年行業經驗獲得的寶貴見解。播客和網絡營銷：你錯過了機會嗎|Nasirabadi Reza | 2020年7月30日|搜索引擎觀察
大多數品牌仍然致力於it的激情和贊助戰略觀眾仍然在那裡：“英國體育頻道如何向品牌內容轉投，社交視頻讓球迷們隨著季節的推移而推遲”露辛達南部2020年7月29日
這樣的評論是為了激起粉絲們的熱情，效果很好。你所有的網絡男友都被帶走了：高斯林，坎伯巴奇，現在是約瑟夫·戈登·萊維特|梅麗莎·萊昂| 2015年1月3日|每日野獸
性與激情；強迫性的，改變生活的，改變靈魂的性行為，所有這些都要比他過去做的更加明確。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
在酒吧裡的那段時間裡，我對單麥芽蘇格蘭威士忌產生了熱情。一位威士忌鑑賞家記得2014年12月10日每日野獸第一口麥卡倫威士忌
阿富汗男性文化中的男子氣概顯然與對園藝的一點小小的熱情共存。阿富汗，我們幾乎不認識你|喬納森·福爾曼| 2014年12月8日|每日野獸
弟弟會在遠處盡他所能去壓制怒吼的激情。解讀文森特·梵高狂暴脆弱的心靈|尼克·馬菲| 2014年12月7日|每日野獸
對美國人來說，賴特夫人之所以有趣，是因為她的愛國主義精神相當於一種激情。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
看著的男孩臉上露出了激動的表情，他再次用手指撥動左輪手槍。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
在人類對永恆的神和永恆的天堂的所有夢想之下，隱藏著人類對永恆女性的激情。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
總管站在那裡，臉色蒼白，嘴巴張得大大的，在這個瘦削的人的激情面前，他的火焰全部化為灰燼。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
沃德說：“我陷入了極大的激情之中，把我母親嚇了一跳。”。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯